有無人有大量10蚊或者5蚊銀可以唱比我？

返工時間去唔到銀行🤦🏻‍♂️可以即場禁現金比你/過戶

想要5蚊10蚊 各50個🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

10蚊去7仔問，應該會同你唱
到時再順手問埋唱唔唱5蚊

Ok

其實去報紙當唱 佢會唔會唱比我？
岩岩去馬會 counter 話無硬幣😂